皮膚專家入

想問各位連登醫師
呢d係咩黎，生咗好耐都未好
晚晚洗面，補水保濕都唔見有用
可以點處理，同埋要唔要睇皮膚科
困擾左小妹好耐
利：借男朋友ac問